Ook ik ben gecontroleerd.
Ik geloof dat ik geen vijand op aarde en geen zeker zou zo goddeloos te vernietigen mij met voorbedachten rade.
Heeft de moordenaar het daar plaatsen?
Ik ken geen enkele gelegenheid hem; of, als ik had, waarom zou hij hebben gestolen edelsteen, met het weer zo snel?
"Ik zet mijn reden om de rechtvaardigheid van mijn rechters, maar ik zie geen ruimte voor hoop.
Ik verzoek toestemming om een paar getuigen over mijn karakter, en als hun getuigenis niet dan mijn vermeende schuld, ik moet veroordeeld worden, hoewel ik hier mijn heil op mijn onschuld."
verscheidene getuigen opgeroepen die gekend hadden haar al jaren, en ze spraken goed van haar; maar angst en haat van het misdrijf waarvan zij dachten zij schuldig mogelijkerwijze terughoudende en wilde komen .
Elizabeth zag zelfs deze laatste bron, haar uitstekende disposities en onberispelijk gedrag, over het falen van de verdachte, toen al hevig geschud, zij gewenste toestemming te richten tot de rechter.
"Ik ben," zei ze, "de neef van de ongelukkige kind werd vermoord, of liever zijn zus, want ik werd opgeleid door en woonde met zijn ouders sinds en zelfs lang voor zijn geboorte.
Het kan dus worden beoordeeld onfatsoenlijk in me te komen deze keer, maar wanneer ik zie dat een collega wezen over te bederven door de lafheid van haar zogenaamde vrienden, ik wens om het woord te mogen voeren, dat ik mag zeggen wat ik weet van haar karakter.
